{
    "question": "Sebuah batu yang dipukul dengan palu menjadui pecah peristiwa ini membuk tikan bilagaya dapat berubah",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bentuk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "1-telaahlah-struktur-penyajian-bahasa-pantun-di-atas-465",
            "question": "1. telaahlah struktur penyajian bahasa pantun di atas?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalimat parageraf</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-iklan-mesin-cuci-di-atas-ada-kata-kapasitas-dan-program-ap-926",
            "question": "Dalam iklan mesin cuci di atas ada kata kapasitas dan program, apa arti dari dua kata tersebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dalam iklan mesin cuci di atas ada kata kapasitas dan program, apa arti dari dua kata tersebut?</p><p>-Kapasitas berarti daya tampung </p><p>-Program berarti cara kerja.</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beni-orangnya-keras-kepala-sedangkan-edo-orangnya-humoris-perbed-629",
            "question": "Beni orangnya keras kepala sedangkan edo orangnya humoris, perbedaan beni dan edo adalah dalam hal",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sifat</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena <em>k</em><em>e</em><em>r</em><em>a</em><em>s</em><em> </em><em>k</em><em>e</em><em>p</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em> </em>dan <em>h</em><em>u</em><em>m</em><em>o</em><em>r</em><em>i</em><em>s</em><em> </em>adalah contoh dari sifat-sifat manusia. </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-contoh-cara-merangkum-berdasarkan-format-300",
            "question": "Buatlah contoh cara merangkum berdasarkan format\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Membuat rangkuman dapat dilaksanakan dengan langkah-langkah berikut</p><p>1) Membaca bacaan dengan cermat dan teliti.</p><p>2) Menentukan ide pokok atau gagasan, pokok setiap paragraf, lalu dicatat sebagai informasi penting.</p><p>3) Menyusun ide pokok-ide pokok tersebut menjadi inti sari bacaan.</p><p>4) Menyelaraskan dan memperbaiki kalimat-kalimat supaya menjadi paragraf padu dan layak sebagai ikhtisar bacaan.</p><p></p><p>jangan lupa follow se ikhlasnya:)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "identifikadilah-interaksi-manusia-dan-lingkungan-pada-bacaan-diat-891",
            "question": "Identifikadilah interaksi manusia dan lingkungan pada bacaan diatas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yang mana ya bang?</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diantara-benda-benda-berikut-yang-merupakan-campuran-adalah-a-air-179",
            "question": "Diantara benda-benda Berikut yang merupakan campuran adalah    a air garam minuman kopi kawat tembaga \r\nb air teh air garam gula pasir \r\nc air teh kapur tulis air garam \r\nd air air garam minuman kopi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. air teh air garam gula pasir</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B air teh air garam gula pasir </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "terkena-air-pasti-basahhilangkan-semua-daki-kerakapa-gunanya-han-190",
            "question": "Terkena air pasti basahhilangkan semua daki kerak'apa gunanya hanya sekolahijazah di dapat pun tidakjawablah pantun tersebut yang benar adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Berenang di sungai pastilah basah<br>Sambil makan buah pepaya<br>Sungguh berguna kita bersekolah<br>Untuk jadi pintar demi orang tua",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bunda-bagaimana-kabar-bunda-dan-keluarga-di-depok-semoga-semua-b-812",
            "question": "Bunda bagaimana kabar bunda dan keluarga di depok?    Semoga semua baik baik saja ya bun, allhamdulillah, nanda di bogor juga baik baik saja\r\n Bun, sepertinya liburan kali ini nanda tidak bisa pulang karena di pondok pesantren nanda akan ada kegiatan pekan olahraga dan seni dalam rangka milad, nanda ingin Ikut serta dalam kegiatan tersebut, apalagi nanti puncak kegiatan akan di laksanakan dalam malam akbar gebyar kreasi santri. Seluruh orang tua santri pun akan di undang dalam acara tersebut.\r\n Demikian kabar dari nanda, nanti disambung lagi ya.\r\n Ananda,\r\n Ahmad fadli kusuma\r\n\r\n Kalimat yang tepat untuk melengkapi bagian rumpang surat tersebut adalah?...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gua aja gak tau dah jangan bikin Jawa ban lagi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hal-yg-disajikan-acuan-untuk-mengulas-sebuah-karya-adalah-434",
            "question": "Hal yg disajikan acuan untuk mengulas sebuah karya adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ketika mengulas suatu karya, pengulas harus bersikap kritis agar hasil ulasannya dapat memberikan kontribusi demi kemajuan karya tersebut.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pengertian teks ulasan adalah teks yang mengupas serta menilai sebuah karya sastra yang sebagian besar menjadi tolok ukur untuk meningkatkan sebuah karya kepada pembaca. Maka dari itu, ketika mengulas suatu karya, pengulas harus bersikap kritis agar hasil ulasannya dapat memberikan kontribusi demi kemajuan karya tersebut.</p><p></p><p>Maaf kalo&#039; jawabannya salah</p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-ulasanresensifilm-yang-pernah-kalian-saksikanmeliputi-973",
            "question": "buatlah ulasan/resensi/film yang pernah kalian saksikan,meliputi judul film,ringkasan/sinopsis cerita,dan hal-hal menarik dari film tersebut.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak tau dan tak nak tau 111111111111</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}